<resources>
    <string name="app_name">AES/RSA Шифрование с Самоуничтожением</string>
    <string name="button_del_all">удалить все</string>
    <string name="button_use">использовать ключ</string>
    <string name="button_generate">сгенерировать ключ</string>
    <string name="button_add_to_base">добавить ключ в базу</string>
    <string name="button__del_key">удалить ключ</string>
    <string name="button_copy">копировать</string>
    <string name="button_paste">вставить</string>
    <string name="button_delete">удалить</string>
    <string name="button_manual">инструкция</string>
    <string name="button_send_keys">отправить ключ</string>
    <string name="text_1">ваши ключи:</string>
    <string name="text_2">выбрать алгоритм шифровки/расшифровки:</string>
    <string name="text_3">публичный ключ (для RSA):</string>
    <string name="text_4">приватный ключ (для RSA и AES):</string>
    <string name="text_5">зашифровать текст</string>
    <string name="text_6">расшифровать текст</string>
    <string name="text_7">отправить текст</string>
    <string name="text_8">исходный текст:</string>
    <string name="text_9">зашифрованный / расшифрованный текст:</string>
    <string name="text_only_private_key">для AES возможен только приватный ключ</string>
    <string name="key1">Публичный:</string>
    <string name="key2">Приватный:</string>
    <string name="send_text_subject">Key</string>
    <string name="send_text_5">Algorithm:</string>
    <string name="send_text_1">Key type:</string>
    <string name="send_text_2">Key:</string>
    <string name="send_text_3">PRIVATE KEY</string>
    <string name="send_text_4">PUBLIC KEY</string>
    <string name="chooser">отправить с помощью</string>
    <string name="alert_save">сохранить</string>
    <string name="alert_cancel">отмена</string>
    <string name="enter_text">введите или вставьте текст в поле исходный текст</string>
    <string name="text_copied">скопировано в буфер обмена</string>
    <string name="exception">ошибка</string>
    <string name="key_not_valide">ключ не действителен</string>
    <string name="wait">подождите</string>
    <string name="close">закрыть</string>
    <string name="manual">Привет!\n
Эта программа предназначена для зашифровки и расшифровки сообщений с использованием алгоритмов RSA и AES.\n
При использовании алгоритма RSA сообщение может быть зашифровано публичным ключем, но расшифровать его можно только с помощью приватного ключа.\n
Это означает, что вы можете отправить другому человеку свой публичный ключ, он может им зашифровать сообщение, но расшифровать его можно только с помошью вашего приватного ключа.\n
При этом одному публичному ключу соответствует один приватный ключ, пара пубюличный-приватный ключ генерируется одновременно.\n
При использовании алгоритма AES генерируется только приватный ключ, он служит как для зашифровки, так и для расшифровки.\n
Для алгоритма RSA существует ограничение по максимальной длинне сообщения, поэтому если вы хотите зашифровать длинное сообщение, вы можете либо увеличить размер
        RSA ключа, либо сгенерировать AES ключ, зашифровать этим ключом сообщение, а затем зашифровать сам AES ключ с помощью публичного ключа RSA получателя,
        при этом только получатель с помощью своего приватного ключа сможет расшифровать зашифрованный вами AES ключ и уже с помошью него расшифровать сообщение.\n
Я не стал включать в программу другие алгоритмы, поддерживаемые Android, так как они устарели.\n
Вы можете добавлять ключи, которые хотите использовать в базу программы.\n
Эти ключи будут также зашифрованы, но я не гарантирую, что если кто либо взломает ваш телефон, что этот человек не сможет их расшифровать.\n
Для этой цели в программе есть 3 кнопки сверху, при нажатии них база данных ключей программы сотрется и приложение закроется.\n
При открытии программы, она попросит вас ввести пароль.\n
Будьте внимательны, так как в случае, если вы введете пароль один раз не правильно, программа сотрет все данные и запомнит введенный пароль как новый.\n
При нажатии на поле с ключем откроется окно, в котором он будет виден полностью.\n
При нажатии на поле исходного сообщения, откроется окно, в котором вы можете его отредактировать.\n
Операции генерации ключей и зашифровки и расшифровки могут отнемать какое то время.\n
Если у вас есть какие либо вопросы, вы можете написать мне на почту roman.kryvolapov@gmail.com</string>
</resources>
